import { Canvas, Meta, Controls } from '@storybook/blocks';

import * as COMPONENTStories from './COMPONENT.stories.tsx';

<Meta of={COMPONENTStories} />

# COMPONENTLABEL

<Canvas of={COMPONENTStories.Reactcomponent} />

<Controls />

## COMPONENTLABEL als Webcomponent

<Canvas of={COMPONENTStories.Webcomponent} />

## Design Entscheidungen

**@TODO**: _Irgendwelche besondern Design entscheidungen zu dokumentieren?_

### Keyboard Shortcuts

**@TODO**: _Irgendwelche Keyboard Shortcuts vorhanden?_

### Barrierefreiheit

**@TODO**: _Irgendwelche besonderen Patterns oder eigenschaften zur Barrierefreiheit vorhanden?_
